遊行跟本無撚用 621先係做實事

你話遊行根本無用
咁621嘅行動升級有用喇掛
仲唔準備出嚟